跟誰學GSX / 好未來TAL 目標價睇幾多

到底係跟誰學跟瑞幸學 , 定係瑞幸跟跟誰學？

跟誰學2018年盈利數據誇大74%。
上星期最高$43.49
下星期目標價15蚊好應該

好未來就冇未來了
10蚊吧

仲有bilibili、愛奇藝

跟enron學

連燈 要大手買入了

ching買貨推高股價幫我降低成本

麻煩你

$1

仲有無買 我空左

Bili 應該無問題，有阿里tencent back up,做假佢地無可能唔知

推

樓主真係燈能到

個莊家太撚惡

UBS瑞銀 d fund hold好多TAL

cls

?